蘋果： 「相達生物科技」無經市民同意拎左佢地口水做快速測試 測試結果仲做埋宣傳推廣

政府各社區檢測點為市民採樣後，會用作進行「核酸檢測」。惟《蘋果》揭發，政府檢測承辦商之一「相達生物科技國際有限公司」，竟在未有知會及獲市民同意下，將樣本同時用作進行另一款「快速抗原測試」，而本報進一步調查更發現，民政總署在本月初更曾主動向市民派發該公司的抗原測試套裝。

【相達擅取市民樣本測試宣傳檢測包 曾獲民政總署協助向市民派發】

今日A1頭條：
【暗做兩款驗毒 數據用作宣傳產品 官方檢測公司呃市民做白老鼠】

【驗逾九千樣本 相達最少袋230萬】

DNA比曬中共了
好驚好驚
聽日要坐洗頭艇

橫掂你做得都要比
做多樣測試有咩問題?

on9,....你d個人資料比得銀行都唔爭在送埋去支那同賣比marketing.